對方話冷靜多數都分

話要冷靜 block哂我所有野
想大家一齊解決問題
去call佢 佢唔理
7 日後話唔夾 話佢係我前男友
正係話我有咩問題
我有咩令佢黑人憎

Pussy

哈 又一pair分手 開心～